其實藍絲廢老就同政治一樣

同大家分析廢老心態